老老豆豆有幾錢先可以退休

當我40歲 500萬
但今日先星期一 聽日都係早d起身返工啦

三億啦 三億就真係可以無憂啦

三個物業
兩放租一自住

退得啦 all in 匯豐
每個月平均有兩皮息

首先要有五百粒

All in 700已可退休